今日唔使返工的公司

唔使返/返半日既巴絲留個名。
啲公司年年搞咩CSR，依家係驗證既時候。

留名～
細公司～今日老細話放假～